胡力威手撕雞， 求下聯

xxxabc

首先xxx係名詞
a係名詞
b動詞
c名詞
abc名詞
abc可以突出xxx的特質

歡迎挑戰